（求救）點樣可以泊車泊到貼埋牆

有時去d好窄既室內停車場
見d車神可以泊到貼實幅牆 點先可以做到泊到
有冇有經驗既巴打講解下

聽到聲咪停

抱住唔怕花凹既勇氣就得

試過一次，刮花左

呢條係問題黎？

搵把尺度完先入

泊單車？

經驗就係聽聲停，到咁上下你都可以做得到

加油，少年！

泊多d咪熟

有冇睇過少林足球

有距離警號咪聽聲

無既就倒後唔好咁貼牆

慢慢黎扭多幾手

去到你倒後鏡望到尾咪可以自己前後前後再拉貼d